我好唔鐘意我男朋友話我姊妹靚😞

岩岩同男朋友傾傾下 我講到我姊妹如果有其他人追點點點
點知我男朋友忽然話（ x=我姊妹）
男朋友：x幾靚女 又大波

我聽完之後覺得好唔開心

絲打男友會唔會咁樣講野

從來唔會係女友面前讚任何佢識嘅異性靚
係易燃物品附近玩火太不智

分得，遲下可能長痛

冇理你感受
男朋友點都會話我最靚
試下讚佢d兄弟靚仔睇佢咩反應

你讚返佢嘅frd : x幾靚仔 又大Jer

比你姊妹contact 來，等我溝左佢咪得囉

睇下佢私底下搵左你姊妹未

唉好唔開心

講岩岩有咩問題

下 話你姊妹又唔中意 讚又唔中意
港女真難服侍

佢岩岩話佢唔係睇樣 話佢成日都話我姊妹性格唔好 點會鐘意佢 但根本就唔關事

有咩所謂
介意得嘅多數拍得拖少

利申：A15

咁你覺得你姊妹係咪靚過你先

都係既

咁咪係囉

但都唔洗咁樣講嫁 真係好sad嫁

佢鍾意你嘅所有，大把女個外表正過你啦， 唔通佢又想溝咩on9

我會同我條女講乜你班中學同學個個校花級既，我個間大半個 form 都係怪獸

利申: 條女都係校花級

講事實姐

話你姊妹靚啫，唔代表佢唔愛你

咁你姊妹係靚wo,又大波

佢靚過我姐

唔識做
我次次話某個fd幾靚，ok幾有氣質，佢都會話下咁都叫有氣質/靚？ 邊忽
超級負皮 勁搞笑

利申 我知佢應該都只係講下 唔係真係想踩我朋友

岩 但都要考慮下自己女朋友感受掛
心入面諗下或者同其他人吹水講咪算
唔洗係女朋友面前講咁不智

無圖點討論

你走la我唔想搞大佢

邊個位好笑

係lo 無分別
話腳長都好d

嘩 咁你咪好撚醒
好心收下皮啦肥西

唔係講緊上面幾句 係佢d負皮內容d用字好頂癮

你9成係連登開嘅po都同你條仔有關

樓主又醜又冇波？

你真係痴撚線 亂鳩叫人分手

我明，講到勁誇張我比d ig女神佢一齊j都話豬西師奶樣 好似完全唔覺得有女仔靚咁

諗諗下其實搞笑個位係佢為左避開地雷不惜瘋狂落力踩廢時賴野呢個行為 因為如果有人認真咁踩我朋友我會嬲，佢係擺明避地雷亂咁up所以搞笑

有次我追問：下真係有咁差咩？？
佢扮d youtuber講 it's a trap！

葡萄絲打

係啊 除左呢方面問題 其他野都可以自己解決

我諗佢係呢方面唔夠機警遲鈍左d（太天真以為真係乜都講得）所以賴野 佢敢講出黎應該因為佢純粹見張相你講起佢會唔會有人要，咁佢就客觀地rate下個外型咁，但對佢無興趣純粹同你up完就算，係衰在蠢左唔識做姐 如果佢唔出聲轉個頭同d fd講起先驚
再有下次你咪扮玩野扮嬲住咁講d野等佢自己get下以後面對呢d情況要小心講野免得中伏

幽默

咪就係 其實聽到咁講點都會好難受

圖呢？

通常呢d情況 係要講：你個fd係幾靚 不過你都咁靚 同埋我愛果個係你啊~

我都會 不過因為係真係冇氣質

係咪覺得拍散拖好鬼威

唔會 因為真係我最靚

拍得多拖就唔會犯呢d低級錯誤啦
得啖笑
讚條女d朋友靚 擺明攞苦黎辛

大把女都靚過我女朋友
但我都有讚下女朋友靚，亦都有話其他女靚
因為我係鍾意女朋友既內在美
女朋友 細波 小肥 粗腳，又如何
入面既野先最重要

MK味甚濃

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

咪咁小氣啦 呢啲小事都介意點同你過人世呀
你笑住同佢講 做咩呀你想溝佢呀？ 咪算囉

講兩句都諗咁多

咁女人都有自尊心嘅
如果聽到男朋友咁講都會覺得自卑唔開心
即使知佢對個姊妹冇意思 都會覺得冇乜安全感

我屌你啦死港女
好撚黑人憎
咁撚小事係到介懷
而家食撚左你姊妹咩
望下你姊妹講2句讚下佢就係度宮心計
話自己諗d咩諗d咩 又要覺得有咩問題咁
麻撚煩
好似你咁樣真係on99

冇圖都討論到 你班撚樣又幾好野

咁係個女仔冇自信既問題
唔應該責怪個男仔囉

係啊我係冇自信 喂女仔唔可以冇自信嫁？

你唔怕日後會好易小事嘈到分手?

介紹X比我識，我溝左佢，你男朋友咪唔會出軌

垃撚圾港女，唔好阻住你條仔食鳩你姊妹

真係靚女既話勁下有咩問題
喺街有靚女/大波妹會叫男朋友一齊睇

對姊妹有feel
見過唔少朋友因此分手

一間比你知道佢同你講好柒但對其他人講話好正又話人呃鳩你

笑撚左 自卑心咁重

呢個真

onjj 男朋友真係愛自己 care自己 就唔會犯呢d低級錯誤

其實佢有男朋友的了

其實唔係真係話靚 不過好過我囉 至少白

咁樣講兩句動搖到感情

咁你男朋友都細啲機會出軌

條女讚你班frd 又型又靚仔好似好粗

你唔好嬲呀

我會話返佢班姊妹又靚又大波

但你自己都會唔開心喇
可能我小氣喇